點解啲人會認為共和黨輸就會利好港股？

無論點，美國同中國已經走向對抗，已經成為常態

聽好多街邊c9都識講
話侵侵輸左眾議院就會做唔到野郁唔到中國
心諗人地民主黨又唔係同中國有親
侵侵郁你民主黨一樣讚成

有人信咪好, 咁先有人接貨

可以問番D c9咁中國應該投邊個先郁到美國

班好友想搵藉口炒高

因為佢地睇開CCTVB新聞